法國秘魯2:0波膽有冇得諗？

秘魯冇可能有波入，全場守為主。法國不會求大炒對手，只求勝出

場波未開始點諗都得

全細半細

上場秘魯攻到仆街喎
咩理據佢會守？

你買左話比我聽 我避 2:0

買左500蚊1:0同2:0

全場2.5細？

丹麥中場太廢，但對法國應該都係法國搶贏

諗就有得諗既 不過係諗多左個諗
呢幾日啲波 德國-1 不了

贏唔到

秘魯好撚勁，ching 賭之前諗清楚

半場和算啦 場場都差唔多係

買秘魯+1好過

秘魯上場好勁

半場主客和最抵玩

秘魯依家0分仲守？

宜家有VAR真係好難講

買秘魯win

買即場

啲前鋒好勁 一球十二唔入 如果唔係應該大吵人哋

你返埃及執牛屎啦

賭左少少落0:2

出返基佬做正選 贏緊啦